「2019dse」Hku space nursing asso full左未

有冇人今日去報佢話已經full左
未full嘅話想聽日去

Walk in?

冇錯

33223有冇機

push

美孚

感謝